比你揀 你想你男朋友係a0 a1 定 a10

A0
利申 巴

A1 巴

一定係A0

A10

a2 識拍拖d

a1

A10

利申 A9

A10
A0 就不了 一定有問題

男朋友啊盲亨

二進制 A10?

拍過都唔緊要
最緊要處

應該問自己想要一個唔識拍拖定一個好識拍拖既人

大把a0公廁，usb, status 呢樣野有無都無分別。

揀a0果D 一定係a0 只要未拍過拖先至會覺得 a0係好 未拍過拖嗰啲人好多細心嘅都唔識做 同佢拍拖好辛苦

我意思係上面 男仔話揀a0嗰啲

A0 純粹接受唔到ex

亦可以調翻轉
得非a0會覺得a0唔好
拍過拖嘅人好多嘢識做
但唔係因為愛你先識做，而係因為愛ex而識做咗
你一世走唔出代替品嘅位置
因為對方所做嘅每件事都唔係為你而設

如果係真心愛我會好好對我就a10

個post講緊男朋友
利申 巴 搵緊A0仔

希望係A2

A0

聽過好多女仔講寧願要a10都唔要a0
因為多數嘅a0都對感情關係唔醒目，甚至難以相處融洽

成班男人入哂黎鳩up

揀你老母咩，出埋啲低質post

A1

A10有經驗插都爽啲
利申 巴

A0
我驚佢同我做每一樣野又諗起個ex
再比較

A1
A0乜經驗都冇 好易出事

NA 1
如果男朋友係A 我好撚驚

A1 有經驗D,應該會比A0清楚女仔鍾意D咩
A10就算啦9成係player黎
利申:男朋友同我一齊前係A0, 嘗試緊調教下佢

可以睇得出A0男賤過狗

純粹讀咗6年男校識唔到女點計

鍾意a0 嘅小毒毒

等睇啲a0扮野9up

a0

拍拖經驗都睇咁重
返工咩
係鍾意 A380都係咁話

A0 利申絲

A10又可以做1又可以做0

岩啊
真正玩家點會比你知A幾
任佢講既姐

O10

玩家vs怕醜仔

pmed

A1 or A0

A2/A3 最好破過處 到時幫我破處都有經驗

會揀A10，但唔好妄想自己係佢最後一個囉

同埋一定唔揀青頭仔
同經驗豐富嘅扑野先爽

A0
A10嗰d驚會係player

A0
可以改變佢拍拖模式 係就係煩d 不過有心同你拍一世 又肯全心全意愛自己

冇乜所謂
A0都可以玩心好重 或者好珍惜另一半 A10都可以係因為唔識拍拖成日比人飛 或者係player
Status係幾多都代表唔到佢個人係點 話就話status影響第一印象姐 有人會靠第一印象搵男朋友既咩

吓？點會係咁 根本兩回事黎 對於非a0黎講 佢地會認為就係因為之前初戀果時有好多野做錯左或者唔識做所以搞到分手 所以之後所謂既識做只係因為會顧及到對方 唔想歷史再重演一次先會咁 佢所做既野都係因為愛現任先咁做 同代替品完全冇關係

a10 拍過咁多次拖 應該好清楚自己想要乜野

有d女信佢會「玩夠」

我覺得適用於男女
btw 好同意 我會想要個a1/2男仔
我自己a0 當初同ex大家都係初戀 感覺真係好攰
互湊互不體諒

豐乳肥臀

代替品 ? 唉少年你太年輕
大把男仔最愛第2/3任
包括我2個哥哥都係 最愛唔係初戀
所以唔好一概而論所有人呢

更唔好講女仔
女仔大部分 我指大部分 都對舊戀情好絕情
最愛係佢既現任
（不適用於mk妹 尤其果啲onon99仲念念不忘第一次破佢處既mk）

btw你有呢個想法可能你未拍過拖...
記得好好享受初戀啊

sorry 打錯
自己而家a1 F先啱 會想要個a1/2
（a2更佳其實）
但遇到鍾意既 a1都無所謂
a0就真係唔會考慮喇

（以前我a0 係想要a0男
其實對於a0巴絲黎講 自己a0渴望a0正常
因為對於當時a0既我
真係經常妒忌心爆分
連ex個puppy luv拖過佢手我都超難受架）

對於a0女 同a0男唔算係湊仔 （都係互湊姐）
但對於我呢個a1女 搵a0男係湊仔
難聽啲講 我啲姊妹話係訓練人地老公

如果要咁樣起個相對論出黎 我就覺得
女 用青春訓練人地老公
咁男 應該係用鈔票訓練人地老婆了

唔好同我講
男人都係付出青春
你咁講可能你自己未去到30歲
你根本唔知30來歲既年齡先係最輝煌
男人青春去到35都未算老
30更加係一枝花

鈔票/錢可以再賺 但青春可以嗎？

基於上述分析 我絕對唔會要a0男仔

唔識拍拖成日比人飛
agger

樣子談吐正常 但一齊落好悶好遲鈍個d
真係可以fail好多次

大把人

唔係毒撚/怨婦型a0都仲有機會

咁我諗個啲同我既目的唔同 至少我會想了解深啲搵個興趣相近既

咪就係代表到佢份人唔識拍拖 冇能力從錯誤中學習囉

女會揀10
男會揀0

好撚gay呀個po
問緊男朋友
成堆巴打沖入黎答

不能同意更多

一定唔揀A0 自己A2個陣同A0拍
A0男會諗到愛情好浪漫
少少唔夾都發晒老脾話我地實過唔到人世
又講埋啲19藉口：要突登磨合就唔係真心夾啦
佢地有好多愛情理論 但係實行唔到既個種